[真司台] 自宅警備員司 - 偷窺+二五仔 Beholder [PC]

[真司台] 自宅警備員司 - 偷窺+二五仔 Beholder [PC]

直播時段：星期一至日 8:30-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水
遊戲封面

Twitch

Facebook

延伸閱讀:
*[不能錯過神配音] - 馬沙之反擊 -[監視器香左！] 中英文字幕 ENGLISH Subtitle

*真司ACG + 球類痴線佬 Telgrap group